唔撚該小心P牌會員多多里，熱門post引人去北角

無撚人講過北角，無啦啦吹風話啲人去北角
所有自推comment 都推義士去送頭

屌你老母居心叵測